2020年第一篤屎又粗又大

好滿足

有冇人相睇？影左相

黨為你感到驕傲

勁想睇

想睇
#不推文